{
  "Add Category": "新增分類",
  "Clear All": "清除全部",
  "Manage Spin Wheel": "管理輪盤",
  "Categories": "分類",
  "Section Weights": "各獎勵權重",
  "Font Settings": "字型設定",
  "Border": "邊條",
  "Ticker": "指針",
  "Center Image": "中心圖片",
  "Results Template": "得獎公告文字",
  "Results Color": "結果顏色",
  "Hide Timeout": "隱藏超時",
  "Rotation Speed": "轉動速度",
  "Slowdown Rate": "減速時的速度",
  "Font": "字體",
  "Font Size": "字型大小",
  "Font Color": "文字顏色",
  "Font Weight": "字體粗細",
  "Label Height": "標籤文字高度",
  "Label Width": "標籤文字寬度",
  "Border Color": "邊條顏色",
  "Inner Border Width": "內部框寬度",
  "Outer Border Width": "外部框寬度",
  "Ticker Image": "指標圖像",
  "Ticker Size": "指標大小",
  "Ticker Tone": "指標音效",
  "Center Image Enabled": "開啟中心圖片",
  "Center Image Size": "中心圖片大小",
  "Center Image Border Enabled": "開啟中心圖片邊框",
  "Center Image Border Color": "中心圖片邊框顏色",
  "Center Image Border Width": "中心圖片邊框寬度"
}
